勞動節入門問題：點為之全職?

一個月薪$2484既人(每周工作6天、每日返工3小時)，打左3年工，按勞工處既僱傭條例，佢自動有418下全部勞工保障及福利（包括勞工假、有薪年假、病假及待產假）。同一時間，佢用兼職形式返一份月薪$14000既工(首三周每周工作60小時，第四周放假導致無僱傭條例保障)，問題來了。

1)香港是否有全職工作既最低工時定義？
2)根據上述情況，私人機構會否承認其中一份工作經驗為3年全職經驗？(如馬會、MTR、政府合約承包商等)
3)根據上述情況，申請政府GF340表格時，因為表格上有全職及兼職既工作經驗選項，政府會否承認其中一份工作經驗為3年全職經驗？

呢個就係我既假設了，拋磚引玉，希望大家熱烈討論一下。

推到等HR巴打解答

唔洗hr都識答
1) 無, 得連續僱傭條例, pt係乜都無, 得最低工資
2) 你有權寫, 私人機構實際點理解都得, 你唔會知真實玩法
3) 呢個要問政府了, 同埋睇下你份工個合約有冇寫明係全職/兼職字眼

咁姐例子入面個人是無全職工作經驗? 只有兼職咁SAD
大把公司要一年全職經驗先請, 姐係無份啦